坡狗冇一個係無辜的

大家要記住呢場運動入面邊個幫過我地
同邊個乘機中傷我地

樓主五毛

坡狗係仆街賤種 唔關五唔五毛事

條友cap d唔cap d 惡意中傷我 唔洗理

我認為今次係北上輸出革命既好機會

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制